有無玩緊cmb嘅巴絲（225） 樓主消失日

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

lm

唔知有冇人記得我
唔經唔覺玩cmb已足一年,金有課
但都係0match,都冇人like過
唔係呃你,一年內日日都會開app睇,20幾條女click晒,呃你既一世冇女溝
我真係唔知係唔係中bug或者咁岩比人miss晒或者我真係冇人鍾意點都好,岩岩已del app
就如我幾個月前係d舊post所講,有d人注定有,咁亦都有d人注定係冇,因為我仲堅信個天係公平
咁你注定係冇既就安分地接受唔好強求啦
呢年黎太多事,已經攰已經放棄,仲玩緊既你地加油,祝你地有情有人,明年今日已經唔洗再開app

你係邊位,已經冇印象
但記得我既應該都應該有幾個月
加油啦

T,H,W,最近既omi都有摸過
課金味太重del晒

我知,呢d呃自己既藉口我聽得好多,隨口都可以郎郎不絕嗡好多出黎
呢一句對我講就好,你要考慮下出現係呢個post出現既大部分人,點解要玩個垃圾app,唔通真係貪好玩?
我自己情況就係現實連普通朋友都冇乜,同性既都冇,更唔好講異性
自中學畢業後已經10年冇同女性有正常相處,同女性接觸最近既一次只係買衫時個sales幫我度身高胸圍
都係果句,冇就冇架喇

只係親身經歷過既真實體驗
當反面教材或者笑話睇啦
加油

玩番一年半載先啦
個個都好似我咁咩
大把人一個星期內上岸

唔洗,我放棄了
比埋我果分福氣你,你加埋我果分油啦

收工報到

thx,你都係
我就唔洗了

打滾左咁耐,呢d基本野我當然知道
你諗到既方法我都已經試過晒,風格都換過幾次
高唔高質我唔敢講,起碼我望過同級對手比對過係正常
我得出既結論係唔好賴個profile啦,係個人有問題
個人有問題先會連帶到個profile,個app都有問題
我接受左我自己有問題了,你呢?

我都試過呀
你加油試下解決啦
係好似我已經攰到肢離破碎之前

有

未夠耐性
公園80歲阿伯都會咁同人講
到死果之前你係永遠都唔會夠耐性

你未遇過解決唔到既事姐
我好正面面對每一日,我只係將果d我真實既經歷如實講番出黎分享就比人話負能量
但冇人諗過我係點樣面對,以咩心情講番出黎
都慣,人本性就係咁輸打贏要

唔同既,不可一言而喻
感性同理性本質上係冇衝突
愛情唔可以用完全感性去睇亦都唔可以完全理性去睇
因為你係有私心有感情既人
我冇失過戀,因為我冇戀愛過,但我見過既人唔少,人性醜惡既一面已經見到唔識驚,只係我覺得,人性嘛,係咁架啦,要怪就怪自己太易信人太戇鳩啦

令呢件事黎講,明顯你未遇過解決唔到既事
算啦,心情差太遠,尤其我好撚討厭搵藉口呃自己
大家加油啦

其實我一路都唔係講緊呢d表面野,可能我無辦法表達到啦
都係果句,我只係客觀地講番我既親身真實經驗出黎,我已經跨過左去,你睇完覺得係負能量又好點都好,都唔可以否認到發生過既事實

唔係快唔快樂
只係有d事實係你要面對
呃得自己一時,呃唔到一世
呃到自己一時,就會呃左自己一世
宜家唔明冇問題,時間到,就會明

No offense 呃自己一世有咩唔好
畀自己一個希望去度日唔好咩
你依家放棄咗係打算一世都唔溝女？

呃自己冇咩唔好,就係當發現事實果陣會好辛苦
唔係放棄,但唔會再強求

但你cmb仲同我傾緊

你up咩......

屌我誤解咗
走先

我完全誤解咗
btw po草is冬甩

投胎post草地位 無人可以動搖

收 皮 啦 你

咩係清水機

珍

可能俾其他人溝左

app溝女真係要速戰速決

出pool未？

你個樣已經係關鍵你點快都唔猴擒

佢好似得呢度一個絲打match果個絲打準備好未

你依家show誠意睇下趕唔趕得切？

真
譴責男神horn two

你想吃兔兔？

直接約聽日

0

兔兔還好嗎

long legs

呢一年課咗幾錢金

做咩呀？

你都沉咗？個match依家點？

搵我傾住先囉

除咗食飯，有冇咩地方可以去下 玩下淨係諗到食飯

好耐無上水

如何分辨美容鴨
懷疑其中有個傾緊計嘅係

[member樓主去左wet消失了[/member]

一日覆一次

剩係subscribe左4個月,千零蚊鬆d
豆都冇咩用過,我記得仲有萬幾粒

以後拎啲錢食野買野玩啦
唔好再課app

收工了 留名 大家好

錢唔係問題,我大把
我每個月食好住好,果200幾蚊都唔夠我去放次題
因為長期冇人冇物冇咩興趣放假都唔知有咩做我基本上冇咩開支
車同樓我已經有,但有d野真係唔係錢買到

唔考慮,聽得太多負面消息

有時啲野係唔到你唔信邪嘅
搵啲唔洗對人嘅野做吓都好吖
咩都好

我就係信邪
我人生有幾黑你唔會想知
仲可以係到同你鳩嗡已經心安

差d死過兩次
而家剩係斷左隻腳,一世跑唔到步同長期要食藥

啊!!!!
咁煩嫁,我好憎chur 人

你都冇錯,正常既
每個人經歷唔同心境都唔同
正正係咁樣人與人既相處先有趣

問你近況都要被屌

想棲你

教主逼我表態

真毒

surprise 大家好嘛

屌 一樣既

i miss you

嘩咁多人掛住我有啲受寵若驚 續個reply唔到
我都仲係咁 哈哈

好貼切

其實主要係諗起大家所以上下水

新絲打？

又一個新絲打？做咩無追幾個po多左咁多新人

就係唔知咩黎

我都自卑唔敢放

po草另有其人

又唔係既...
佢平時有share 開佢生活既野

long legs早晨

兔兔怎麼能睡覺

氣質usbb❤️❤️

又有氣質，又唔似要玩app，絲打一定好靚女

氣質型usb

13hack咗你ac？

還返個ac俾人啦

太多人like所以悶？
絲打99+like type

here

原來你偽毒

2k